(真心求教) 到底facebook上面啲「巴打絲打谷」係乜撚野黎 同連登舊登有咩關係??

話說大概上兩個星期，屋企人同啲好日都唔見既遠房親戚飲茶。
有對我稱呼佢地做表叔表嬸既中年夫婦(其實都疏到唔知係咪咁叫，不過細個屋企人話咁叫就咁叫)，佢地係啲一把年紀口沒遮攔又要扮潮扮醒果啲中坑，我都唔知點形容，大概係以下兩位大家討論過既youtuber咁既格。

一路飲其實我都冇點出聲，不過飲飲下佢地係度開始講咩「巴打絲打谷」，講下佢地啲「谷友」分享左咩「潮野」。成枱人都唔知佢up乜，佢地就開始話其他人out喇乜乜柒柒，然後又話乜我咁後生都唔知。

本身聽到佢地講巴打絲打以為佢地講連登或者舊登啦，搞左一大輪先知係facebook group。之後就引起左我既興趣，話曬上左咁多年舊登之後又轉左黎連登，都冇聽過有巴絲開左facebook group。

於是我就係facebook search然後求其入左一個類似既group，之後係度睇啲人啲post，笑撚到仆街

大部分都係類似成長左既mk妹mk仔咁既人，成9日都會post果啲乜7語錄金句或者類似既野

仲有好多好好笑既post，有啲係正常人唔suppose想畀人知真身既post，當事人都係就咁post出黎，勁似奇呢真人版既連登同舊登

好似有條友係個group度問有咩避孕丸有咩副作用，問問下變左問女網友中出係咪爽啲 ，個女網友仲要話自己唔中意用套 ，好想知佢地啲親戚朋友見到會點

又會有啲人post啲正常人唔會想畀外人既家事出黎問意見，同其他千奇百趣既post

個group又有兩個admin，出親post都大把人留言，周不時又有好多人討論，個個group都有幾萬人，十足KOL咁

明明佢地啲又好似平平無其咁，冇咩值得人討論既地方，到底係何方神聖

啲group又係咩來頭，同兩登有冇關係

點解我用左咁多年facebook都冇留意過有呢啲野，真心想知同真心求教

個group由9add人開始做起，跟住開始有人出post，慢慢變到好多mk仔女食花生嘅集中地。

我report過fb無受理

就咁search都有n個唔同頻道既呢啲group
㩒過入去睇 全部都幾萬人
到底係點先可以聚集咁多mk

佢啲group都係個主群分過去，一開始三唔識七，我都比佢管理員加咗做friend再邀入group。不過個group真係幾百態，啲mk喺街見到啲得意嘢就放上去，搞到幾有人氣。

冇關
你當係借兩登個名搵食既content farm

完全零關係，facebook版香討咁仲要實名制

你唔講我都唔知
仲以為同舊登個本 巴絲打 有關係

個group既group有錢收好似係，因為受眾多。
照計其實開group之初應該真係純粹mk group，唔排除後黎多人join之後收錢做中共維穩衛星group。

個group開無耐比人add咗入去
一路無理
直至越見越多智障文之後直接走group
Mk到極點

W s

好似以前5p，香討果啲小學雞group

洗讚小鴨鴨d fd

同支那 new把撚抄 new balance 一樣

個group既group有錢收？係邊個畀

你當係維穩港豬群啦，
個gp 出 post要審查
試過出政治post ，最後個post 佢無批到
又點會得兩個admin吖，
佢地24小時有人批post咁濟

之前都有講過
成班冇兩登ac嘅人喺入面圍爐起底
有哂Facebook搵出嚟都叫起底咩

笑死 成班珍禽異獸咁

pish

無關係
完

岩見到

我成日係入面食花生 啲野夠on9

好似果三個和尚行路咁
扮晒找數
其實一切預計之中